女朋友日本mix韓國（你問我答）

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

又換女朋友

整咗容無？

靚唔靚

新

冇，佢日本妹性格，佢只係老母係韓國人

好撚靚

唔係

身材好唔好

波大不

淫唔淫 西水多唔多
腳長唔長 有冇圖？

係咪雞黎?

叫咗隻雞就當係自己條女？

C

Send左，幾淫，好濕

正 介紹比我識好唔好

唔好，日本妹係我

Push

但樣衰